藍田單一家三口本地感染 會唔會係因為郵輪人流？

？？

利申：唔熟嗰帶 同唔知郵輪人流點走

但睇隔離post
人流係會跟旅遊巴或城巴安排去觀塘或藍田

真心求教